「緊急」有無手足知岩岩旺角被捕既義士會送去邊間局？

我有朋友走唔切 有無手足知佢地會送去邊間局？
想搵星火救佢
萬分感謝

推

1

.

多數葵涌

推推幫拖

旺角警署

pish

2

3

(注意)今晚拉人應該全部去北角!!!!!

所以應該係北角/葵涌？
唔該哂手足們